岩先老母話我打飛機多因住死

發發有力邊有咁易死！

但你始終都係要死

慾仙慾死

你駁番佢
你老公後生個陣咪又係日日打最尾咪又係咇到我出黎
你都戇鳩!

岩聽下次講